[突發]皇馬球員賽後被驗出服用禁藥

皇馬

興奮得濟 sor

柒咗 唔好推

好

Ok

推

唔推啦..

唔算錯ramos牙朗真係有用

柒過光頭佬

推到上熱門

推啊

無問題

傻啦 你邊夠皇狗輸波柒姐
同我繼續推

樓主快走 我掩護你

ok

大家放過樓主

sor 激動得濟盲撚咗

推依個

不了

咁咪好大獲囉

樓主冇錯

皇馬係自己除自己

蝗馬輸自己

大家唔好咁啦

唔好推
利申:隔離post過黎

抽水都抽到咁柒 屌你老尾
咪手

樓主已經好柒

求下大家唔好再推

輕輕一推

岩呀 因為用係自己身上

大波

你地好衰
樓主咁柒仲推

唔好推啦

除疤

咪再推

Push

足總應該唔會罰佢地

睇到標題以為自己未訓醒

你無錯啊

柒到

你地再試下推呀啦

大家唔好再推

俾多d正評先上熱門

不安

大家唔好推喇
放過樓主

隊友都幫你唔落 推

食錯藥牙

樓豬

推
利申巴

唔好再推喇好柒呀

好撚柒

未見過咁on9既post

Yes

😹

其實樓豬啱，鍠輸自己

pishhh

笑

唔好推呀
唔好推呀

大家唔好推啦

ok 唔推了

唔推了

冇眼睇

邊撚個啊

其實咩事

同你一樣

屌那星

傻系

OK 唔好再推

錯唔哂

希望大家唔好推

唔好再推了

唔好推

呢次仲唔到我地巴塞威
我地反CUP硬西甲冠軍

路過一推

咪推啦，屌

不要再推好嗎

警告你咪撚再推哦

OK

🤣🤣

屌 仲推緊

冇證據 del po啦admin

咪推啦

仲推緊

完未？屌你老母

幫你唔推

笑撚死

衝出黎柒

推夠未呀

傻仔

上咗熱門 樓豬讓我掩護你離開
btw推

hi

笑死